是日甜品~美心藍莓慕絲杯[無圖]

真係好好味